【推行動post】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市、紐約、西雅圖
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉尼
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華
9. 法國 - 巴黎
10. 芬蘭 - 艾斯博
11. 日本 - 東京
12. 韓國 - 首爾

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

集會有不反 驚就先去集會!!

推

頂

上熱門呀屌

我再推

再上

人呀

推呀

溫哥華，推！

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

光復香港 時代革命!

一陣 14:00 集合， 請準時

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。